自選台姐係點?點解無得自選？

搵唔到公告嘅點解?

？

可能個app update 未上到appstore?

利申: 9估

命運自選台

咩撚野自選台

無通知同埋公告，facebook fan page都無資料...

最奇怪係自選台同吹水台好似無分別喎

咪就係

未整好啫
應該係可以過濾自己唔想睇既台

姐係我Bug咗？

我有得簡喎 應該係簡睇咩台

我無得揀喎

一開始有得揀

web版先有得設定?

我覺得好撚on9

一個爛gag聽過幾次就唔好笑架喇

更新咗先啦師兄

幾時出移民台

無話on唔on9嘅 為咗想知係咪可以block鳩你地波台姐

App store未俾到我更新

有喇

正確選擇

原來係咁玩即刻block柒波台先

唔覺意撚咗下狗添 對唔住

有冇人知點改設定一開波見唔到就禁走咗

右上角嗰個掣

更新完去自選台個右上角撳個漏斗就得

好想知點回覆評分

負評我做乜鳩 facebook無資料 app store無資料
咁就唔係我衝出嚟柒啦

你最多可以話我假膠，不過我唔係波台人

有咩分別

正想講

Btw唔好意思 話錯你係波台狗

回覆評分喺每個留言右下角個上下箭咀就係㗎啦

調返轉 唔要先tick方便啲

android冇呢粒制，屌那星

睇錯自選台姐 係點

+1

言論自由

波台狗不願面對

終於唔洗再睇波台狗D POST

正野
即刻block柒波台先

好波 終於可以block哂波台班垃圾
之後自己打飛機了

Android點剔走啲台?

整個自選台 波台班人又發哂爛渣

啱啱係 android update 咗, android app 巳經有自選台

Yes，吾洗再睇佢哋

揀你自己想睇既台, 揀淨你唔想睇既台,

咁再撳入自選台就變相剔走咗你唔想睇既台.

唔想睇佢地講野都唔得，波台狗真係霸道

最好就開返吹水台 屌個吹水台變左綜合台

G持

連囝巧波牙 十卜腰

個閃電咩意思

我連係邊到揀都揾唔到

我剩係開左時事台同感情台，真正lihkg體驗

你係 app 定 網頁 ?

直接刪走感情台好過啦

網頁呢 就 click 入自選台, 右上角個漏斗 就係

我係app呀

android app 就右上角個 倒三角形

先入自選台, 右上角個 倒三角 有得揀台

幾時先可以做到web同app個瀏覽記錄係synchronize

我block左cc台

我入到去係咁樣

熱門回覆，好似係負評/正評最多排頭

屌原來未更新 自隊一打
唔該晒

我唔同你, 我右上角係 倒三角icon, 唔係你個開post icon,

你試下再update 一次你個app

用回覆嘅正負評嚟排序，越多人評分就越上

你點知 ?

終於唔使睇5p仔交配post

Now自選

撳嚟睇下

你咁樣唔係剩係睇感情台咩

自膠一打

第一時間block左感情台 波台

thx

睇咗, 唔係你所講咁喎

淨係tick 左感情台同cc台
得閒屌下波台狗 留下tg約絲打

正 冇哂mk5p

你未更新呀，我岩先都係咁

咁都可以打飛機

樓主教識我原來掩耳盜鈴=撚狗

笑死人

波台狗嬲豬豬

終於唔使見到體育台啲post

吾你老母

積口德啦後生仔=.=

眼不見為淨 改變唔到你地 咪無視你地囉 咁簡單嘅道理都唔識？